有冇手足同我一樣，一日唔聽下Jen Jen把聲，就會覺得唔C服??

日日都要聽幾次
先解決到雙思之苦

bitch那能solo

咪黑

rose把聲先正
d鼻音

小公主有霸氣啲

唔開胃

鯰魚不了

樓主受左咩刺激

連登最大共識 捉唔捉鬼係現場前線決定

係，得登loop番running man睇bp